"Welke notitie?"
vroeg Esmeralda.
"Het briefje dat zei dat hij je vasthield en dat hij zou geven je hebt een aanbetaling van tweehonderd pond.
'De dwaas!'
zoals Taffy zei; 'we zouden hem tweeduizendtwintigduizend hebben gegeven!'
en hij lachte.
'Three Star zou bereid zijn elke cent die hij bezat te betalen om zijn Esmeralda te herstellen. '"
"Ik wist niet dat hij dat aanbod had gedaan," zei Esmeralda.
Dan... Ik had niet moeten ontsnappen, als ik het had geweten; en hoeft niet te hebben bang die arme vrouw uit haar verstand.
Ik moest alleen maar wachten waar ik was."
"Ja," zei Norman.
"Maar je hebt de overhand.
Varley zal hebben zijn rit voor niets gehad. "
"Zijn rit?"
Ja.
Toen we het briefje vonden, hebben we een verzameling gemaakt en dat kon alleen schraap ongeveer vijftig pond.
Helaas had de bankagent dat wel al het goud uit het kamp de dag ervoor genomen.
Dus Varley begon voor Wally-Wally om het evenwicht te krijgen, en hij zou nemen de tweehonderd naar een plek die vanavond de Raven claim wordt genoemd.
Je kan maar een geweldige rit, en sommige jongens zijn dodelijk bang voor dat hij zal het niet doen; maar ik zal Varley steunen.
Ze wilden de in een lichaam plaatsen, maar ik heb ze van die cursus afgehaald.
